zip衫！zip衫好撚重要！

好多便衣狗 求大家要記得zip衫 。自己小心

1

2

3

4

5

Zip 衫 大埔友

6

推

Push

其實想問好耐 點解要zip 3
成日聽人講但唔知點解

D狗鐘意放棍係條庫之後 。